煮八係咪得一件衫？

屌你老母留名

一開始望到覺得面善 之後先醒起係佢
佢聽到我笑得好大聲仲行左入廚房一陣
仲以為影唔到

聽講煮八都幾好食 有無人想組團去食

諗左陣先記得邊間

有冇165

應該冇

我啱先經過佢隔嚟 佢矮我半個頭 但我172

咪講左我返嚟同你去食囉傻佬

佢果陣那兒來的自信

正常樣

有無大叫正常樣

做人要踏實呀 知唔知呀

D人話佢幾好禮貌，係唔係真呀？

Strong post leave name

有冇問佢舊電邊到買？

真

都真係幾有禮貌既

屌

我個日食唔見佢既

上次食唔見佢定哩埋左
呢幾日去下先

正常樣！
下次咁叫佢

lm

問佢去柴灣等左幾粒鐘有咩感受

正常樣 見到煮八永遠都記得佢

正常樣，寫嘢唔該

有無人覺得佢個樣好似地鼠

佢依家應該好驚聽到人大笑

變左吉祥物

生招牌

推

哨牙地鼠

你幾點去食

中午...

其實玩完就算當俾個教訓人
仲要繼續影人相擺上網咩心態

又唔係殺人放火強姦非禮
呢d真係要討伐既人反而唔見人回帶

好靚仔

哇 時事又唔見你追得咁貼 呢啲無聊野你又幾鬼有心機 落哂力去追 睇怕你都係廢青 鍵盤戰士啦下話？姐係呢 不如做下善事 積下陰德啦 樓豬

一般啦

佢應該禮拜先係到？

咁啱見到姐 放鬆啲啦 香港人

一個鐘頭前係味之家食緊唔見正常樣

之前單野約左出黎俾人玩俾人影都叫係佢自己攞黎

但有無必要搞鳩人地返工？唔覺得過份左？

預左俾人屌道德撚 隨便

玩完就算啦，仲放人上網為咩呢

Er..姐係見到咪見到囉 洗唔洗你浪費時間同力氣開個po？Em...我睇完就真係鬆唔到啦

為煮八帶來大量生意

影人上黎 比人恥笑多次 叫人放鬆

味之家開番咩 之前以為執左

On9道德撚

似信長隻加仔

做錯事遇左比人笑咖啦，唔比d教訓，其實對'正常樣'以後人生米仲唔好！
佢肯因為咁發奮圖強唔做狗公，對佢自己係最好！

啊！條路正常樣自己揀！

做錯事？做咩錯事呀殺人定放火呀 約扑野咋喎
米米米 米你老母

可能第日佢發現佢老豆去叫雞佢都要post佢老豆張相出來

到時就真係正義啦

真係好撚低質 睇人仆街你就最撚開心
呢d叫欺凌 仲叫人放鬆d

佢都比人玩都夠晒皮啦
依家佢身邊d人都知佢柒事
有勇氣肯繼續番工過番正常生活就咪再攪人啦
係咪真係想笑到佢街都唔敢出

佢50蚊雞飯餐都ok 架
有雞 有肉燥飯 有菜 有野飲